點解黑色五葉草呢套王道到爆既野jump反而唔推

反而我英就推到超行
明明兩套都係d老土到仆街既故仔,不過黑色五葉草真係老土既極致,可以話老土就係賣點

Ok 👌

一套垃圾 一套好d

唔係垃圾

我英我都睇左幾十話

黑色1話都冇睇

其實講咩

好簡單
黑色五藥草係BL (雙男主)
我英多女 (商業價值較高)
如果講設定我鐘意黑色多啲
完

我英啲女從來都唔係賣點

垃圾推嚟做咩

唔係賣點 但係起碼都叫有得J下
黑色真係完全無

女主好撚正

黑色點會無呀 女主成日有意無意咁show身材
黑色狂牛又有條女成日著bra
我覺得設定世界觀都幾好既 係人設同劇情有講唔出既柒

因為男主把聲煩到我棄番

我要做火影

條女太柒 我已經唔記得有女主

一開始我都覺得好嘈 不過睇睇下又習慣左 仲幾搞笑

引擎聲

哩個描述得好恰當
屌你有聲嘅

似妖精的尾巴掛

綠葉搞到我唔想追黑色

真係太老土喇，睇到好尷尬

頭十幾集真係會令人唔想睇落去 但之後好似經費有改善咁 質畫呀打果時都好睇左好多
故事我都好鐘意 唔係秒天秒地GE男主 唔係弱智後宮番 全靠自己努力而做到而家GE事情
要2選1一定係揀黑色五葉草 我英我反而覺得有D悶

黑色根本就係左抄右抄
又迷宮又屬性咁樣
故事又亂,每個細項都短到仆街
人地M0個班戰爭系統幾好, 長度岩岩好, 講得曬想講既野
黑色無啦啦就完左, 快到仆街, 又無戰術. 一味死沖

老實講, 睇完都唔記得睇左咩

黑色男主太煩膠

li套百家大成都寫到咁柒既垃圾都有人吹奏

我淨係知
個進角 嘈撚到仆街
日9日 係到9叫
睇見都煩

主

五葉草似睇緊妖尾 但設定同故仔好幾倍

故事冇張力 唔緊湊 唔會期待下一集
人物冇特色 冇魅力

黑色五葉草動畫搞返好d作畫先啦
集集都災難級動作場面又唔好睇
淨係得黑牛團長單挑果集作畫三級跳係炒唔到話題架

一開始睇黑色就覺得好老土 都無追開 見到就睇下有幾老土
近排好睇啲 就開始追下
我英好討厭綠谷同爆豪

因為請左綠葉去擁

邊到有人吹奏過

綠葉

加一 第一集比男主叫到即棄

黑色重老套過魔導

我覺得係人設問題
綠谷個樣真係太路人

黑色五葉草九成設定都係抄返來，冇自己ge靈魂

2套都好睇 唔知連登仔反咩

你唔會J隻青蛙女掛 ...

得呢個女角？

八百萬百正wo

但你睇返人氣排行頭八都係男角
所以先話女唔係賣點

有集d畫好差
定好多集都差?

我英鬼佬個邊好hit

我英啲仔好多腐女鍾意

轟、爆豪

漫畫岩岩出果陣都追左排..越講越悶
然後動畫出左想睇返

一聽到個主角把聲就熄撚左 你老味煩到

黑色開哂後宮喎，雙主角都唔止一條女

我英 sell BL wor

我英多女追喎 不如話，依家jump出名嗰幾套都係比女睇 隨住火影完結，好多人都失去咗追jump長篇漫嘅熱情

黑葉男主廢到仆街
能力唔吸引 拎把劍鳩斬
動畫係咁鳩叫

我英綠谷起碼出招都型d

結論 你鍾意 BL

兩套都唔好睇

5葉草王道得黎垃圾好多

轟X綠谷 爆豪X切島 綠谷X爆豪 轟X爆豪
反而五葉先少bl喎

原本都覺得五葉輸少少
人設唔夠好玩
篇章唔連貫
煽情位輸晒
雄英自從出咗 hawks 直情屌打五葉
型撚到

套套既設定都溝D咪溝到變黑色囉, 熱血唔及我英, 魔法唔及妖尾, 玩身世唔及火影, 揸刀型唔及死神, 書個存在感唔及加旋
動畫同我英拍埋真係高下立見, 淨係講男主角, 兩個都唔係靚仔, 但係阿斯塔成個feel就算唔鳩嗌都有陣柒味
雖然大家劇情推進都快, 大事件接大事件, 但係五葉草動畫總係流流地咁 打鬥更加唔駛講, 我英既車尾燈見唔到

超班嘅得一集，就係團長用暗魔法單挑三眼用光魔法果個，果集真係正到會得閒開返黎睇嘅地步
平時絕大部都係標準以下嘅作畫，要形容嘅話你唔會覺得呢個年代仲會出現嘅垃圾水準
同埋套野嘅戰鬥好多時都係大魔法同大魔法互轟，無乜動作場面都算，然後作畫差又表現唔到果種氣勢
結果就
利申因為堅持住要睇過哂先可以大聲屌，所以睇到而家追哂咁多集

其實我都未追哂,仲要係之前佢出到五十幾集果陣棄左,呢排真係無聊想搵番D魔幻打鬥黎睇先睇番
發覺明明係JUMP,有齊王道要素但都上唔到台面

自問睇動漫都叫雜，黑色五葉草真係比垃圾更垃圾

會郁嘅漫畫？叫動漫？

動你老母漫呀

動畫加漫畫，兩樣都有睇

我屌你老母個爛臭閪你唔撚寫信屌柒動漫節叫動漫節? 淨係識得喺度吠吠吠

Ok

我英唔係講主角既時候都好好睇
綠谷真係垃圾廢棄柴毫無吸引力

五葉就算鳩數啦

黑色真係好唔掂 老土到尷尬又核突

我睇到40幾就睇唔到落去，作戰系統又亂，畫又核突，
文戲又唔好睇

黑色五葉草 = 魔法零蛋既火影夢想成為海賊王拎住加旋本書加入妖精尾巴對抗千年伯爵使出了月牙天衝

黑色五青汁
- 狐忍
- 妖尾
- 漂靈
- 加旋
- 海賊王

劇情全部似曾相識

有陣亞視既味道

亞斯塔：啊！！！！！！！！！！！！

煩撚到

近幾期五草排名順位跌到十幾

我咒應該係黎緊會力捧了
虎杖 伏黑
亞斯塔 尤諾

講老土
我英老土好撚多
講人設
我英柒好多
講女
我英d 女完全J 唔落
講劇情
我英直頭鳩拖個作者唔知自己畫緊乜鳩野
講打鬥
我英你一拳我一拳on 撚鳩

總結
我英係垃圾

因為我們是！黑色五葉草！

同妖尾一樣睇到頭痛既垃圾

我英都係老土架啦 但至少無去到妖尾個種扮哂熱血既情節咁令人反感